你地係講 頂唔緊定係頂唔順

呢排聽到好多人講 頂唔緊 ... 係咪潮語黎

頂唔緊好似係舊到無人講

頂唔蒲

我見呢排好多fd都係到講 以為新野黎....

頂唔緊 好似用係下體谷精太多要打J或者要扑野出出火適合d

成日吉到男朋友嗌頂唔緊